連登仔幾時向泛民道歉？你地都有份害死黃之鋒

民主黨倡大和解 建議林鄭特赦佔領被控者、七警朱經緯 公民黨認同

如果果日唔係網上咁多反對聲音，黃之鋒根本唔洗坐咁耐！！

泛民同政府打交道咁多年，你估佢地會冇把握亂講野？

我係泛民內收到風，其實政府都接受，不過一定要由泛民主派提出！！

你地班連登仔中哂本獨狗計，乜q都反！結果泛民被逼反口當冇講過！

一早接受左黃之鋒咪唔洗坐囉！！

負評上一頁

我知你地嬲到駁唔到，淨係可以負評

咁我咪自己推囉

連登仔淨係識比正評
抗爭？不了

唔抗爭既人話泛民出賣抗爭者
係都唔關你地事啦

政棍坐監抵撚死
當日龍和道比人打嘅打，拉嘅拉；今日就到佢地找數喇

龍和道班人抵死

大台講明唔支持佢地，佢地都要亂黎

樓主隻支那五毛狗又出動

佢係已經認咗自己係 中国人 嘅會員嚟

同時多謝貓靈巴打幫中國人名聲平反

屌你個 中国人 收皮啦

中國人就收皮？

咁你係咪反對泛民大遊行？

你條生癌五毛等錢洗呀？